人民日報--特區政府已經強制關閉香港境內的所有美國冒險樂園回應美方所謂制裁行動

加辣，關閉所有美式快餐

呢個ok

強力反制

唔錯

下一步到KFC M記

可唔可以開返幾間中国墓險樂園？

我D代幣，飛仔點算，有無得開離岸代幣，績分飛仔戶口

笑一笑

老納d post 係好笑過出面個d 扮老納既on9

關閉老麥

無啦 ！我啲代幣無啦

肯定嚇到佢地瀨屎

下一步關閉apple store?

老關笑了

已經做緊唔比佢哋做晚市

好似係關埋哈迪斯同Wendy's